[HKGbuddies] GFRIEND討論區(87) LOVE WHISPER初一位粗卡！

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Joung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

[MV] Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again(왜 또 봄이야)

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) MV
여자친구 GFRIEND OFFICIAL

1theK (원더케이)

#3.7

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

一頁留名

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

Love Whisper
2017年8月8日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

DLLM留名

廢青一頁留名

一頁

dllm斷post
唔怪得之開個陣覺得怪怪地

用銀仔手仔留名

留名

一位粗卡留名

btw
唔該各位等樓主施工完畢後先回覆ok?
即係見到長銀先好回覆
多謝合作

扮緊工留名

二頁留名

專一Buddy留名

被騙傻仔留名

放飯留名

新po留名

一直被騙以為香港同韓國好近的留名

準備去開工留名

護舒寶留明

我愛你地!!
快啲課金喇傻仔

初一位粗卡
留名

多多多留名

被人圈住隻左 想跑走都走唔甩

扮工黎留名

到底邊個發明散水餅

求其買D平野咪得
之前人地買東海堂 貴野

美心 10蚊3件

新post留名

垃圾唯飯留名

講到口水都乾，連男神開post都斷post

新po留個名

金韶情、鄭睿隣、黃恩妃世界第一靚

我地starbuck，仲有最大杯果隻

一位留名

想追cb又冇假冇$的偽buddy留名

三頁留名

新飯留名
丁恩妃世界第一

漢奸留名

睇到銀仔既笑容 即刻成個人精神哂

團飯留名

我去買聖安娜
佢收少我廿幾蚊又俾多左4舊我

靚仔真係大晒

我乜都無買

新post 留明先

有冇人知今日show champion播特輯係咪姐係冇一位

GFRIEND唱跳「去背景音」 網友驚：餓了吃飯別吞CD

琳子啊

好掛住銀仔咁留明

好靜呀

推呀

新po lm

又照騙 騙子琳

B仔

目測兩米

其實依場唔係live

大師級攝影師B仔

好長

2米琳

比起glass bead個陣 台上表演 有自信好多亦都放好多
好多winke winke

琳<b<情
係咪會仲有

情情入門口究竟會唔會撼爆個頭

智<銀<豬

條腿咁短就咪鬼影啦搞笑咩

新PO 加收工留名

大神B

愛既反面真係好得人驚

Johnny 哥~~~~人家肚仔餓要食朱古力

我淨係今日係大韓民國偶像代表TOP5特輯 有女友同另外四隊好紅嘅團 姐係都可以飛下來追live睇

女仔之家周地訓

B仔係女

真係女仔～

新飯冇追po
做咩無啦啦會去左愛嘅反面

有冇link?

低炒情情會唔會有3米高

其實情冇大家想像咁高
係我地矮姐

男人老狗

男神又討論我無既身高

買俾佢又唔撚收 食屎啦脫飯呀dllm

面板數值同情情一樣高但係要抬高頭望佢
全部都係騙子

首 life is a party 已經loop 左成個星期
好正

咁應該係你報大數喇

世界巴真相變哂 now成個懵佬咁

你可以改名做豬仔世界級

Ps:計左頭髮

連張memo都係一隻豬仔

改auntie 脫飯啦仲改

琳把聲好岩句rap

唔好阿~~~強哥唔好變做痴線佬阿~~~最多我唔追擊你咁多啦

隨風巴都抽你水, 咁我好難做喎

你今日投左票未?

好想聽live

乘機話懵懵 你大鑊了

新po 6頁留名

我同佢交換左身份 我變了mk仔

型懵

咪老屈阿那呂布哥~~大神個名比你咁叫架咩~~

智智老師

次次見懵佬都認錯古天樂

認咩錯 佢跟本就係古天樂

呀呀呀

눈을 잠시 감았다 떠도
여전히 옆에 있어요
想去fs叫銀仔唱我聽

古天樂=懵佬

型過古天樂其實 我呢d毒撚唔敢行埋去

死mk仔 收皮啦

死mk 偽毒可恥

我走

可惡mk，當初見到面，當堂嚇一跳

FS見到肥琳唔知點面對佢留名

情黨留名

減肥 gel頭 轉look

等佢唔認得你 用個型仔身份重新再黎過

仲要曬黑

洗咩搞咁多 去到大叫"我是mong lo"就搞掂

我使唔使做定啲咩心理準備

唔洗 因為佢真係MK仔黎

個個都話自己毒撚
出到黎交收真係得啖笑

你都唔好扮嘢

智黨

全部buddy都係騙子是常識吧
個個目測米八男神款

可能你身上有個位置會突然好硬，想醒佢一鎚

平凡毒丁在此

我都想有米八

要睇過

반짝반짝 빛나던

noted~ 老公巴都咁講, 阿強咁你企定定咪_ 走阿~

咗先講，年青人太有型
你短期內會唔會離開香港

你下星期都去咪有得睇

千祈唔好問有冇收到之前禮物/信
你唔會想聽到個答案

會講乜?

去邊先

我會打佢鑊金

一位粗卡

叫佢去搵返銀仔或者再次無視佢

兩冠

我相信斬掉重練對bbg會比較好

恭喜女朋友第二個一位

多多多 一位粗卡

女友又一位粗卡

兩冠啦，恭喜

直播喊

脫飯好似更快 btw問過？

講乜都好
都會推你去脫/唔脫飯既邊緣

扮緊工冇得睇
粗卡囉

今日其實停播無得睇

為左繼續有課金比佢哋既意志
梗係唔需要問啦

快找數 hall10 vlive

毒毒大叔在此。
一位 粗卡

睇波唔記得睇
兩冠

第二個一位

第二個一位粗卡

2nd win粗卡

一位

女朋友一位粗卡

好野 可以改名

問唔問鐵粉都會繼續有課金意志
問題係今次課比邊個

兩公婆太正

一位粗卡

唉巴潛左水

一位粗卡粗卡 琴沙琴沙

死野

說好的表演

女朋友冠軍show一位粗卡

The Show Champion 一位粗卡

女朋友 一位粗卡！！
但唔係話今次對手好勁？
點解會有一位

又再一位粗卡

做乜鳩
對手勁唔代表自己廢

Views過左fingertip頭

你地又屈唉巴

u're right

信唔信po佢硬照上黎啦

Lm 一位粗卡

g持

冇人可以屈到唉B

專一清泉極速留名
一粒粗卡

我中日日reload 緊 一齊繼續啦

比hk buddies ff下 首日youtube view點播人數係地區計排第6

秦國咁癲既

不嬲東南亞飯都係youtube聖手 唔信你睇下mmet個榜

邊個屈唉巴

點check

潛左水

有直播喊就好睇

東南亞打榜好厲害的，所以錢不多都受市場關注，我們學習一下。

直播hall 10 跳rundown然後喊

垃圾泰場 冇錢咪淨係係屋企刷下mv自hi囉 showcase一半都唔滿

唉巴被bin c時間

今日電台相

留名睇唉巴找數

好想睇唉巴踢水

好cute~~

上面第3張銀 影到怪怪的

銀河心諗: 點解今次我cb有個人仲未黎見我嘅，掛住佢

呢媽咪
一位粗卡
幾時有直播睇

因為唔係出至你手影嘅相
係怪怪地架啦

ching sick ball
但係rundown冇

詢眾要求加啦

咁你幾時過去影番幾張呀
等人見識下咩叫神級

駁唔到

出自我手機係銀仔同肥琳持機 唔關我事

講緊出自你影嘅相，關你手機乜事

想曲線曬銀仔用你手機自拍

脫飯都仲要曬

出現了

咪係囉 冇啦啦都要請食成兩抽提子

講咁耐都係無找數
一個走數既人追另一個走數既人找數
笑話黎

銀仔同我冇乜緣份

係銀仔影既相

個個A9都未找

我同你相反
12張入面有7張都係銀仔黎

我係漢江江邊等左好耐

銀

次次出親街都miss直播一位
btw一位粗卡

齊哂銀仔未

差一張

yes

agger

下次Comeback辭工追，福利好到你呢

有運咪好福利

一係索性交收普專個陣先換啦

勁到癲,咁少重複

都得

去左唔同舖頭買通常同一舖頭買會重覆

唔明大家點解仲對找數有期望

情對我笑啊

對我笑都未對你笑啦

男神

梳大神們

男神出到聲添

情對我笑都未到你哋啦

定居韓國未呀哩哥

都係駁唔到

叼你

叼哂佢地

跟住某人同好人就會入嚟......

就算你想流淚也可以 任性也可以

懵神竟然冇好似以前咁出圖海，歌詞海

未開始啫，忍多兩忍一爆出黎就會開始

要做MK仔聽MK歌 唔再做毒丁呀

算啦你好嘛

留個小名賀一位
好成績不斷黎
攞獎唔怕多得濟
小女友最巴閉
YO

食提子，不了

睇左當拎過上手

維護完 失眠留名

法國男神好似mean左好多咁
究竟係韓國受左咩刺激

琳又出黎呃人

返工，好開心呀

Work set you free mate

早晨，希望大家睇完呢篇報導之後唔好再受騙，脫飯保平安

好眼瞓

cheers mate

你走呀你，你這個騙子

除左i go to school by bus 之外, 我就係識得呢句洋文咋

我地好近咖 坐飛機好快到

鄭騙子

比我哋養大左胃口
以為韓國輕鬆飛

他們可能會有個錯覺，覺得跟偶像是朋友或親人的關係，所以每逢偶像有活動或表演，他們都會非常支持，去捧偶像場。

願者上釣

咁抵俾佢釣既

我先唔會中計
一陣就去退左張機票

Johnny哥話會買朱古力過黎比我…哋食架

Buddy 唔係朋友咁係咩

Loop緊新碟 輕輕一推

係金主

愛護舒寶

唔好以為johnny depp真係朱古力獎門人先得架

笑乜春

豬仔食哂

未投就投票啦

比人串我矮

邊個夠膽笑M巾巴

想問下gfriend係其他音樂節目拎第幾位？

證明佢夠率直唔係騙子

男神都比人串

你仲要補刀繼續串
男神一齊加入我
走向mean人之路

我屌 一早知啦
但點解我仲飯緊？

你脫左飯架啦
好似係

先知
睇完g榜數據 mcd 音銀 音中機會都好微
人歌55波

邊個咁大膽寸我個利奧bb

啲相好raw

相信只有女友騙子夠膽寸我地男神

一名身高172.8cm 叫金韶情既女性

你就好 有得比囡串

咁就冇計........超越唔到嘅高度

直情見到化妝啲粉

等我過去鬧醒佢

lm

女姚明

女姚明.....情情

影完直出

真係駁唔到

起身見到領先
食完個飯比人爬過左

原來佢地咁樣衰

真係唔知點解會飯佢地

好過某d垃圾調色唔知幾多倍

垃圾金歆情

我又要玩

?

愈黎愈醜

正 成面粉好真實

咁你又去

女團

犯罪集團

專呃D頭腦唔清晰既人

欺詐現行犯

我...到

都是騙子

回望水晶球果時既B仔

去一次FS便知真偽 咪又係女一個

笑

我又笑

我再笑

普通女咋..........

但我鍾意

男神 我就冇啦

？

我冇

而家笑定先唔係遲下我怕我笑唔出

第一次永遠都係最美好
然後就係永遠都回不到的過去

都成功呃左你 唔洗對你咁好啦

我銀點都對你好
可惜 佢圈左我呢個死窮撚

死窮撚+1

B

爸爸繼續扮

+2

MCD直播link:

1位候補sms短訊投票方法:
首先將時區更改為首爾
然後輸入 여자친구 發送到+82 2336或 00822336

投票啦Buddies

投票呀buddies

新手投票 係咪禁

同埋想問今日exo係咪會有演出

係

雖然要對女友有信心 但真係拎一位好微 exo班迷妹

冇轉時區 但唔緊要啦 轉時區只係保險啲
希望佢會計你呢票

有機, 短訊應該佔10% only

到女友啦

綠舞台唔靚

但套衫加哂分

唔係預錄冇計

唱愛護舒寶最靚呢套衫

我轉左時區 但唔知點解仲係顯示係香港時間

投左票 雖然機會好微但都好想出一分力

여자친구 화이팅

盡左力就得 希望有奇蹟

村姑

信念

差少少，雖敗猶榮

其實唔爭好遠d分數 係exo太屈機

力已盡 搏盡無悔

見到乳豬個樣好似有d失望 佢地走緊個陣

睇落都唔係差好遠 女朋友仔已經好叻啦

Buddies 好叻㗎啦 繼續努力

女朋友 我愛你地

我期待既係人歌 想睇唉巴喊

好消息係 音源分係贏
500分真係係輸投票 但輸咗就係輸咗 唔好氣餒 聽日再來過

差少少 Buddies辛苦晒

fanbase呢家野要時間開拓 慢慢嚟啦

畢地下次繼續努力

好想佢地可以再好似rough同nav咁橫掃一位

大把機會

横唔橫掃都撐

懵神未歸位，難D喎

有冇巴打入官方fansclub可以出個教學 網上面個d睇極都唔係好明

大家加油一齊投票啦

Agger

輸比EXO 500分 ...真係無計 ...需然力已盡 ...但難免有點失望 ...
女友加油

投到懵神歸位

其實第一頁有

番多日又放假

輸贏都冇咩feel 垃圾唯銀飯

其實未更新

智仔提大家睇佢既vlive

智仔隻手又傷左?

Umji隻手損左

行街跌低

豬之前手傷左係因為冷氣機
笑死

껄껄

第二張仲唔係嬲左懵神

呢張真係
真。女神

銀仔好顛
唔好再圈啦 我唔想做唯飯呀

無人推po

okok

更新版for 今次cb
官咖升級文

屌你老母垃圾官咖
鬼唔望你死ser無哂data

國絲
又要大戰admin三百回合

國絲升返級未

不了我仲有頭家要養

國絲 幾時番屋企

脫飯都咁有心更新

未有新碟。。。要去找找黑心商人先可以再挑戰admin。。。。。

日日都番
已搬家
新家好和諧又好mean
大家樂也融融

有時間又見有人要用咪搞下
本來都無諗著搞

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) Dance Practice ver.

精華所在

B仔掃堂腿個動作好好睇

睇住yuju 好驚佢走光 件衫

D舞齊到

豬仔跳到連鞋帶都鬆左

基本啦

隊長做咩唔束衫

廢情廢銀 都轉到

DLLM
btw agger
loop左幾次
每次睇一個

不嬲都兩邊走

聽到啪大脾啲聲 仲有豬隻右腳一躂躂 2

真係得兩邊咁少

嗱
我就得一個家既姐
btw 18碌偽毒自己咪又係兩邊走
50步笑百步

場場live都打到大脾紅哂

各位buddy如果要做真buddy記住今日8月11號23:59前，申請做一期，事關今日截止了。

做社蓄做到攰
岩岩醒 一陣再訓 準備返工
終於得閒追post
銀仔世界第一！！！

好牙煙 好怕佢仆親受傷咋隻傻豬

嗚嗚嗚，admin唔升我鴨仔，想課都趕唔切
嗚嗚嗚嗚

冇關係架
一期會員課金就有
過左就冇
cafe可以慢慢升

彈form彈到2046第唔知幾多回 - 已經唔想再屌admin老母喇

唔知有無睇錯 但yuju隻腳好似瘀左幾個位咁

practice ver.
d動作
好乾淨利落

琳仔

聽日睇下借唔借到信用卡黎課金申請一期先

我都係搵呢到巴打幫手

課黎都唔知做咩 都唔再去追啦

琳仔真係不得了

唔追都要課架喇

求救
打完信用卡,彈左
카드 승인중 오류가 발생하였습니다.[1305] 해당카드사 전화요망

我同你一樣問題 應該發卡行果邊過唔到
最後問人借卡先搞掂

想課都課唔到 sad

Subconscious巴召喚

周五快樂地留名

係咪內容令到admin都覺得你芯阿太複雜阿？完使寫論文喎

早晨

Happy Friday morning

第一日返工

yes?

唔課了 要開源節流

一早起身已課金，唔該曬巴打，
唔知道會晤會升埋官咖，哈哈。
課金可能有效率過等admin.........

Happy Friday 唔多 happy
睇返琴日d news , 好似又有唔開心野
真係心疼女友

個機率好似中六合彩咁

癡線佬就不用回應不用討論。事實如何早已明明。
搬出來事實就好。
這是女友現在位置的重量，我們一起承擔就好。

各位早晨

琳啊

琳真係好襯孖邊

可惜 d 人轉哂黨

邊個轉黨

金藝琳世界級

愈黎愈曉呃人

내가 깊게 잠이 들어도
영원히 옆에 있어요

躝啦

愛嘅反面

終於唔係cd rom
Fingertip cb之前入坑
入嚟留個名

懷念國兒

我仲在世未死架我

一即是全

國兒去咗,我都不做人了

做男神比囡溝呀嘛
我都知你架啦

太遲了 呢到就嚟接埋㗎喇

點解

我早排入嚟睇仲幾熱鬧㗎

新一輪既脫飯/轉黨/芯潮已經開始咗

女朋友 post 由每一位buddy組成
現在buddy在脫飯 呢到就接埋了
沒有一便沒有全

有人脱飯都有人入坑嘅
好似我咁

真理

每日一脫飯係hkgb的日常
mon左咁耐po冇理由唔知架喎
利申 脫飯

我認真的 真脫

小弟不願面對

脫飯有益身心 唔洗俾班騙子呃

做左半年飯已經就嚟破產

脫左

一期會員課金要唔要揀海外配送?
其實會有咩寄嚟?

[member] 無可能, 仙女係唔會屙屎架~~

淨係食食食食食就得架啦

其實佢地識得光合作用的

強哥, 我啱啱入左紙排隊想幫你挽鞋, 比個機會

要揀 寄張証俾你

即係又要課多二皮
即係又要賣多個腎

其實琳仔係錫定咬緊

咬到上曬癮

我都想比琳仔咬

情同阿b個樣

多謝5萬won

我地唔係好近既咩 搭飛機幾個鐘就到喎
咁都收多我二皮 真係騙子

係你飛過去幾個鐘 佢唔洗

搞清楚邊個搵邊個

得你掛住佢 佢都冇掛住你

豬銀好sweet

結束呢段單戀啦好嘛
而我要結束我既兵仔之路

主唱line

你 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎
最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

真想帶你見見 我剛識到的她
我想聽你意見 這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試
怎樣也 不可一樣愛慕她

知不知對你牽上萬縷愛意
每晚也痛心空費盡心思
這小子欲斷難斷這故事
全為我愛上你偏偏你不知
豬呀

難得我竟這麼死心塌地 都可把感情摧毀
你的突然離開 管我力竭與聲嘶

肥琳原文係講'搭飛機都係幾個鐘就到 好近既姐'
呢句野冇主語又冇講係邊到飛去邊到，梗係講緊你地係香港飛去首爾幾個鐘啦
呢d語言偽術 勁過689呀
專業偽人 鄭睿鄰

Pro idol 好想脫飯有冇方法？

巴打之前係咪有個google doc係介紹點學韓文？
小弟想參考下係點樣應用
可以再分享一次嗎？

上左幾年訓練班係唔同D

肥琳如果mon post就仆街了

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

矛盾只因深愛著 你知嗎

我甚麼都不是 我是二等兵士

vlive情

全部留言都no english

真係好仙

忍唔住留左

邊條友回九秒情

Vapp唔彈通知真係好撚賤
好彩咁啱吞pot望下post先知有live睇

岩 垃撚圾

頭先邊個打 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

成日開始左兩分鐘先彈🤧

第三個一位

狂賀音銀一位

贏左叉蛋 一位粗卡
實力認證

恭喜女友第三個一位

我銀萬歲

女友一位粗卡
我愛你地

終於有機會追po

唔講咁多

女朋友ho ball
音樂銀行一位粗卡

真係幾意外 放送分高到咁

Mu Bank一位粗卡
女朋友世界第一

祝卡

音銀一位粗卡
第三冠啦

剩返15分鐘我睇哂佢都唔彈
BTW一位粗卡
여자친구사랑해

一位粗卡
課埋個會員慶祝啦

音銀贏到一位
贏到四大台特別高興

Ho ball 有圖應景

良巴好波
一位粗卡

My love

下周應該都冇乜機
不過票都係照投

頂而家先睇到呢條回覆
垃圾vapp通短連彈都冇彈過
平時用部機咁多ram嚟背景運作都可以咁垃圾

女友3rd win

我想問 音銀好感度0分係咩一回事

比大神讚，禾巧開先阿

首周打榜係0分 下個禮拜先會有分

第3張最靚

少時係咪下週開始cb 少時一cb就無機啦

佢一開就彈左喎

祝賀女友第三冠

你一定係lv7

yes 仲有怪物新人wanna one

下星期應該全部都係wanna one既
少時應該都冇機會攞一位

少時音源唔多得
擔心隊wanna one就真

我都係lv7點解唔彈

我啱啱升lv.6

咁mommy點算

mummy is his wife
yuju is his love

人地玩雙飛
使咩點算

我降了LV6但有彈wor 好彩

下星期音銀仲有一位候補既話我派碟，下星期少時1仔夾擊
我估最多三位

智

其他團既野盡量少提

冇放送邊會有一位候補

新飯岩岩加入
岩岩睇到話今日11點真.buddies deadline
我想問加入左有咩用
係邊加入
你地話要課金既意思係要比錢先開到account 定係點

如果你唔飛去追既話 其實可以慳返，話曬都幾舊水

V live

vapp

特登飛去追就應該唔會 但如果撞到旅行佢地又有show 可能會去追

可唔講下詳情

車live

一去到就見yerin比部手機umji

Thanks shingshing, 冇著鞋仔

Thanks shingshing, 冇著鞋仔既智智

開心2連回添，一位好嘢
今日係邊到一位?

music bank

追cb跟放送和各種買票優先。
好似仲有連官咖升級。
對沒法去cb的大叔（即係我）來說其實沒甚用。
還有些專屬空間，官咖升級，特典，會員卡那些。
不過我今朝課左支持下。
填左公司地址唔知道係咪堅會送到香港

霸氣

放心, 我成office都係泡國啲直送~~穩陣的

良哥有自己office 老細

又比到位奶奶入, 一比零

良哥，我明天中午會出去，你得閒嗎？

男神好了解我

唔好意思 想問下有冇中文版既教學 送到香港可唔可揀順豐之類 自己去拎

我都研究緊

可以google吓 有啲台仔整嘅教學
應該會直送你寫果個地址
話晒都加咁多運費

申請完要3-4個月後先收到貨？

應該差唔多

贏家
你玩哂啦

銀仔世界第一!!!!!!

中午會去油麻地果邊，時間我都未肯定，一支公姐

金韶情世界第一

咁靜

hi老公巴

Hi老公吧

老公巴我重O T緊, 唔知會搞到幾點, 你聽朝上黎check下post, 我希望我未死出到黎

星期五晚已經咁靜
星期六日點算

好呀，辛苦仲要ot呀？

呢首係b仔係ig向畢地推薦既歌
幾好聽

正

為左將來用左追星啲錢做一直想做既野

做返個普通唯銀飯算

哦.............聽住先

唯乜春 脫埋佢

下週就有肥琳的法則
細細聲：肥琳世界級！

難啲 暫時銀仔係對我最好既女仔

算啦 清 冇可能脫到飯根本

我都對你好好

係唔係真係有 呃左我睇兩集

你對我做過啲咩

我都係，當係芯一陣
希望下週堅係有

窮L 手停口停無計

曾經係紅海潛水差啲死撚左之後 開始懂事了
好多野都唔係自己所諗既咁簡單

點解今晚music bank無片出嘅

Not airing today

等左好耐了

十分認同
所以點樣learn/understand deeper係好重要

所以要珍惜女朋友
Btw幾時買機票

我覺得要珍惜自己同屋企人先
追星已經放係好後好後既地位

幾時先可以脫到飯 大水喉buddy

大家都努力加油啦
同女友一起努力

然後去好近嘅韓國探她們
仲記得騙子琳𠴱把聲

唸脫飯等於唸點合六合彩一樣咁難

話說日日追住女友出活動影飯拍果啲係有錢收定點
點解好似唔洗做咁款 (真心唔知 勿屌

屋企人．自己不嬲都要珍惜
但之後已經論到女朋友個下先死

我都好想知

最緊要你自己識諗就得啦

唔洗做嘅大神

心諗 次次cb都跟住周圍去 要養部相機都唔平掛 係咪有錢到咁

意見就唔多講，你自己衡量過就得，點都會撐你

追星同珍惜自己同屋企人其實冇衝突，最重要先做好自己

btw買機票未

養部相機係其次 時間才是重點

呢個世界好大 大把有錢人

想點

咁呢個緊係 鬼叫你窮頂硬上

支鏡我岩岩諗左排 都係唔賣啦
等搵到錢 穩定左學業同事業先再黎過
唔知個時女朋友老左未呢

散左上埋神台啦
好似係

加油
銀仔應該都只係會老左少少啫

啱啱先入大學 都唔知幾時先會有錢去韓國追佢地

或者等嫁人..........機會黎啦，懵佬

返Part time囉

呢個當然啦 但唔洗食同比家用咩

睇下你勤唔勤力

明白 你提供左個好大嘅動力比我

Why Me

屌 用錯term 你啟發左我好未？

小薯無野可以啟發你

變左銀姐姐

銀嬸

懵太

你唔好咁啦
銀仔係屬於buddy的

銀仔咁童顏 怕甚麼
下次cb預埋你

呢個真 邊有咁快老

想請問有冇巴絲打有呢張既高清版

好可愛

我覺得明星好成熟 同我同歲既銀仔 已經做左好多大事出黎

而我仲係一條撚樣

你都做左唔少大事出嚟啦

可愛銀

認同 至少係我心目中都係懵大神

比個眼神溶左

爆中銀仔

除左恭喜之外都冇野好講
係你嘅點都走唔到

銀仔

恭喜哂 銀仔心諗你唔使旨意走得甩

銀
仲點脫飯

女友年年18

收工

佢中左銀之後笑得幾開心

口裏說不 身體卻很誠實
個樣甜撚到

公演 好想睇

可能大神到做站主既可以賣相賣周邊比buddy(斷估)

韓國追得星一係有錢 廢青 一係有錢廢青 係我地都窮

你講呢句同講操口無分別
好似串緊我地咁

有咩分別?

我諗佢想講
有錢
廢青
同 有錢嘅廢青

今次cb唔通唔上週偶

一係有錢廢青 一係就廢青有錢
只有符合呢兩個條件已經可以做大神

同隔離團上嗰次當係啦

想有團綜睇

廢青冇錢
生活淨係扮工

想睇新歌2倍速

會出人命

諗起都覺得辛苦 雖然佢地一定做到

用youtube 自己set睇住先

各位午安

係香港 扮工 扮工 同仲有扮工

另外一問
點解見到有啲台飯fb 叫銀仔 叫做圓圓嘅

又多啦B夢

台飯 越作越多名

跳完twice今次跳女友

芯

成日都比人話我笑起上黎好甜 塊臉扭曲埋
屌天生笑到咁樣衰 改唔到

台灣人都唔明點解銀河會叫銀仔 因為我改出黎

點解sowon有個花名叫仙氣 都係出自呢到

今朝彩排片，佢地個個未訓醒披頭散髮

新碟啲歌詞

良哥?

著左衫差d認佢唔到

「著左衫」認唔到

sorry 阿老公巴，今日狀態好差而且有啲小情緒要調節一下，同唔到你撐下腳枱腳
下星期你有冇邊日得？ anytime , 等小弟請番你食飯補數

生命無常，抱緊處理

你連佢都唔識，絲打定hehe

音樂中心直播link:

一位候補短訊投票方法：
首先將時區設定為首爾，
然後將 여자친구 發送到+820505 或 00820505

Buddies投票啦

係既大姐猩猩

投左

新手上次整唔到 搵唔到首爾整南韓得唔得 上次整左但時間冇變 驚投唔到票

係時區 唔是地區

今日套衫 紅到..

我個名就係紅

好似聖誕裝

話唔定聖誕真係著番尼套 你知SM幾環保架啦

電話tablet電腦票已投

環保公司唔係浪得虛名

第一個係音源？ 點解爭咁遠

音源+銷量

希望冇old news到

係青春

需然今日係no.2 , 不過得到最強前輩認證係開心既

聽日都係輸

繼續燈
聽日仲有場大戰

B仔 琳仔

豬

肥琳

聽日輸左我正式脫飯

脫完可以飯番架姐

贏左你係咪買機票

又講經

最左係少時?

應該係少時師妹

red velvet

聽日贏到派碟，最多得二位

好眼訓 哈哈哈

聽日加油

555555555555555555555555555555

多謝支持

聽日贏我以後唔見佢地

送親簽

你真鬼馬

好少見無笑容既琳

專業藝人都係人嚟嘅

咁早緊係眼訓啦，尤其係鍾意訓教嘅肥琳同銀

秀英 ig story 見到女友探訪

希望唔old news

眼訓樣都幾可愛呀

同埋睇落好似好大風咁

有無人覺得琳唔化妝超可愛

平時都冇化妝 (佢地自稱)

化得唔濃就真嘅 點會唔化

我信冇化妝，只係用左唇膏、眼線、臉霜美白下咁啫

尋日網上有成班人話gfriend冇同少時係後台打招呼 因為孝淵話係後台得exo一組後輩同佢地打招呼 結果今日 收左個班人皮

騙子腔:冇呀 搽左好少之嘛

然後一大個唇印錫落去

咁就落左嗒

Twitter gif點樣save 架？？
呢個正呀

video to gif

Yerin講咩都信㗎啦

淘寶冇假野

好近之嘛，仲唔快啲買機票

我個腦仲聽到把聲，痴線

完全明白 好x痛呀 師父

今次d打歌衫真係

明明1/2好靚但主打炒哂車

推進咗2頁only

今日個件太多心心

淺綠最靚

仲要帶埋蛋糕過去

平價衫既感覺

Ok啦，今次環保d 0者
等你地知道要課多d幫手造衫嘛。

1/2真係有主打feel

Navillera嗰d勁靚 我係男人都想買

個個都面腫腫
真係岩岩訓醒樣

笑咗

白色連身裙靚喎
지야~~

照買啦

4K 睇水腫 頻道有個人

銀河 YERIN 2條友盡量頭髮遮樣

呢排啲行程多到
加油呀

又想借啲意呃人

+1 YUJU 同sinb 兩個穿這戴個手環勁型
加上舞步，造型上融合到power 同清純。
全隊著起一身仙氣

不要再說了

得呢套靚

我鍾意粉紅色個套 好女友FEEL

奶奶
i know that feel bro

其實佢地今日真係幾辛苦
dmz咁撚遠晨早要過去彩排又要趕返去音中
然後夜晚又再趕過去公演

找到了一些新的元素都很好呀。
公司要計數嘛，Fingertip那些衫貴，
偶然用來吸一下外國飯就夠。
唔係大公司，冇底氣，一步步企穩就好啦。
而且多點錢直接落女友袋都唔錯呀。

冇錢買衫啦，仲唔課金

我個袋靚唔靚阿

我覺得今次打歌衫都唔係咁差姐
平實少少咁
呀屌好撚掛住佢地

눈을 잠시 감았다 떠도
여전히 옆에 있어요
다정히 내어준 어깨가 좋아서
You’re my everything

肥琳最靚
我幾鍾意個袋其實

又去左

終於過左去啦 假裝巴
今次去幾耐

大神對話

唔靚

即係點

世界巴竟然話肥琳唔靚仔發生咩事

愛佢變成恨佢

未愛又邊到恨

銀仔瘦左

我情呀
好感動可以儲齊5張卡

你就好

大神們加油

過二千萬了，繼續努力開yoitube呀

其實我講緊佢個袋

靚女孭乜野袋都靚

人氣歌謠直播link:

直播時間: 11:10a.m~

一位候補短訊投票方法:
首先將手機時區(Time Zone)設定為首爾，
然後將 여자친구 發送到+821245 或 00821245

投票時間: 節目放送時主持人說開始投票才開始(提前發都不算!)

post定先 驚聽朝唔知醒

成隻舞最鍾意銀仔依下動作，超得意

依張清d.....好可愛

算啦

我電話已經冇位比我連preview都save

崔俞娜！冠軍！

開緊工呀?

玩夠啦 煩緊人生既野

加油，支持你

咳到個肺就甩

保重身體呀

真係忙到淨係深夜先有d時間睇下朝早嘅片同女友相

保重

加油

算係嘅
不過都就快瞓
你又要通頂啊？

東方巴加油
The best is yet to come.

5點前訓應該唔算通頂

thx~~

Post尾留名

情情真係好長......嘅腿

情

記得投票

各位早晨呀

Good morning

早晨，繼續扮工留名

由十一點扮到夜晚十一點

星期日post尾留名

Johnny 哥咁你咪會買個靚啲既比琳

post尾留名

開始左未

開始左頭幾隊

不了啦 唔可以縱容d騙子

岩岩醒 好似唔洗投票?

好似冇左投票

好事黎

確定唔駛投？ 我繼續去辦公

黎啦

yes 唔洗投

真係好環保

有d似navillera果期d衫

囚犯衫

1:42 銀仔個樣
走得未

朋友,我發現你多咗上水

智智扮乳豬唱高音好得意

長期望post
日日食提子 出唔到聲

著返造型照套衫打歌好正常姐

認同

我發覺呢到好多人開始走火入魔
成日為x而x 呢D風氣真係唔係太好

開緊會冇得睇環保女友添
唯有之後再睇番

一位呀

人歌一位粗卡

係咪拎左一位

粗位粗卡
不過智仔隻眼

粗卡

第4個一位 女友叻叻豬

恭喜左先，今晚再睇番
女友一位粗卡

女朋友人氣歌謠一位粗卡!!!!!!

係咪又有人要找數?

脫唔到飯啫